夜晚有蚊 你會點解決？

1.搵佢出黎 殺死佢
2.由得佢咬 繼續訓
3.關門關窗等佢走(不切實際 蚊唔會吸完你一下就走)

揀完啦嗎
再睇下呢到
如果隻蚊係中共
揀左2同3既 你係一隻豬
最實際根本就係殺死佢 等佢冇機會再咬
記得啦 見到蚊大大力一下打撚死佢
等佢冇得番生

剩係講拍蚊
想殺佢都要搵到佢先得㗎
有時隻蚊咬完之後匿埋咗 搵成晚都搵佢唔到
咁咪反而搞到自己冇得瞓

即刻開手機燈射牆
蚊自自然然飛埋去即啪

認真既 唔好開大燈搵佢
用手機電筒會會快好多

真
另外我都bait開佢地

我會掉底20蚊叫佢自己出去買嘢食